某公司誠邀試貨專員

頭先係fb路過見到有間公司
搵免費試貨專員
有免費野唔係唔拎呀麻

大家都知最近天氣唔好
一陣吸咗啲垃圾煙點算

推畀其他巴絲知

Push

推
如果見到有其他鋪都有呢啲免費野
記得通知咁多位巴絲

推

盡快上去拎啦
廢事一陣又畀人清呀

正呀 近排空氣污染

推多幾野先
睇咗就記得搵老豆老母拎

岩呀屌
點知大陸啲垃圾空氣會唔會飄埋黎

push

pish

其他巴絲路過記得幫屋企啲老人家呀細佬拎呀

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

冇gear嘅快去
不過自行評估風險

認同